毛澤東呼吁民主的四大豪言壯語盤點

毛澤東1942年在《新華日報》发表社論：蔣介石的獨裁和專政是必须要推翻的，因中國人民最需要的是民主政治，而民主的前提是要解決分權制衡的監督問題。中央的政府權力大得不得了，沒有人監督，選舉是假的，那些代表都需要聽國民黨的，不聽就抓起來，甚至派特務搞綁架、暗殺，這怎么得了。

毛澤東在1943年7月4日的《新華日報》刊文指出，美國是自由世界的核心，民主的保護神，人民的朋友，專制者的敵人。所有的封建專制統治者都把美國当眼中釘。美國是人類社會的成功模式的榜樣。
(真係肉麻)

毛澤東在1944年與到訪延安的美國代表团的講話中表示：“美國人民是中國人民的好朋友，我黨的奮斗目標，就是推翻獨裁的國民黨反動派，建立美國式的民主制度，使全國人民能享受民主帶來的幸福。我相信，当中國人民為民主而奮斗時，美國人民會支持我們。”

1945年，毛澤東在《論聯合政府》中明確說：“有些人懷疑共產黨得勢之后，是否會學俄國那樣，來一個無產階級專政和一黨制度。我們的答复是：我們這個新民主主義制度不可能、不應該是一個階級專政和一黨獨占政府機構的制度。”并鄭重承諾保障人民“言論、出版、集會、結社、思想、信仰和身體”等自由。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

雜種想學毛澤東, 我地用返毛澤東口號打返佢
五大訴求, 六大原則, 七個準備, 八個攬炒

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

我覺得星期日可以
可以舉1943年果段文